\section{Jesienne wino}

Z plecakiem spakowanych myśli \chords{C F}
Znowu wyruszam w świat \chords{G7 C}
Kto i dlaczego mi to wyśnił \chords{C F}
Z kim będę dzielił czas \chords{G7 C}
\\
O głupie pory ostrogłowów \chords{C F}
O pocałunki warg \chords{G7 C}
Spakuję jeszcze raz to wszystko \chords{C F}
I znów wyruszę w świat \chords{G7 C}
\\
Czuję w sobie obecność gwiazd \chords{C d}
Ślepych w dzień, czekających nadejścia nocy \chords{F C}
Odpoczywam w uroku dnia \chords{C d}
Przez chwilę czuję że jestem wolny \chords{F C}
\\
Spod grubych skorup kurzu drogi \chords{C F}
Stary wyciągam sens \chords{G7 C}
Z nagryzmolonych myśli nowe \chords{C F}
Znów do plecaka tchnę \chords{G7 C}
\\
O dzielne nogi gdy powrotów \chords{C F}
Więcej i więcej wciąż \chords{G7 C}
Nie łudźcie drogi sensem potu \chords{C F}
Gdy nie ma dokąd iść \chords{G7 C}
\\
Czuję w sobie...
